沒有木耳的第一天

沒有木耳的第一天 陰

佢今朝先出左lunch post

係咩 我睇唔到嘅

你俾佢block左

唔是掛 我尋晚仲幫佢係咁拉